作為曼迷 都好想利記拎冠軍

五年無英超隊入過決賽喇
贏左仲有無人敢話英超唔係一線聯賽

當我無講過